另一半郁手傷你，大家會唔會分手？

我由細到大都喺一個暴力家庭中成長， 長時間都被個癡線老豆喺言語上及肢體上暴力對待， 自細發左誓大個拍拖一定唔會搵個打女人嘅伴侶...

可能人生係咁諷刺，今日我同男朋友有野意見不合，佢竟然郁手傷我，好大力用手扯我塊面d肉， 扯到我成個人向前中左幾步，塊面痛到麻痺左，要用冰敷...

童年陰影即刻出曬黎，諗起家暴的畫面，覺得個心好痛，好想分手。雖然仲好鍾意對方...

事後佢有認錯，話只係一時無情力肉緊左，冇諗過打我，但我覺得郁左手就係郁左手，點都彌補唔返。。。

唔知大家點睇

分手 一定分
我身邊有暴力傾向既朋友
鬧交淨係會打自己 都唔捨得打女朋友

如果我男朋友都咁錫我就好

唔會 反而仲會好興奮

一定要分 除非您想成世都咁過
或者可以試下同佢傾下

有傾 佢不斷辯解自己只係無情力 唔算係打女人

你想第時攬住個仔俾人打咪唔好分，絕對會係一個循環，絕對唔會改，施暴->道歉->施暴無限loop

如果你做左啲好錯好on9既野既話咁其實係你問題
如果係佢自己情緒問題打你既話都係早走早著

你會愈來愈驚佢
建議分開下先再作打算

即係就住打先係打女人？

我絕對明白，我老豆正是人辦，多謝巴打提點

唔知佢，可能唔想認錯認衰仔掛，而家怪返我轉頭屈佢

多謝絲打意見

分手啦
我個朋友個男朋友成日郁手打佢
之後分咗手
佢開心過之前好多

通常第時結婚既對象都係似自己父母

咁佢又冇成日打我，當然玩嗰d 唔計啦，但平時佢都唔係好就我

咁大穫 咁我寧願不婚了

其實好小事，佢喺車站月台坐低等我，我上屋企執d 野去佢度過夜，我話擺低個背囊喺佢度，因為好重唔想揹上揹落，佢嫌麻煩死都唔肯，就嘈起上嚟

唔打就等於鍚

打番佢轉頭 以牙還牙

我覺得算，佢有暴力傾向喎，寧願打傷自己都唔捨得傷害對方，唔鍚女朋友一定只會搵條女出氣算

唔鍾意郁手郁腳互毆

分硬
我識最躁嘅男人都只係打爆全屋玻璃,
冇人受傷...

唔知點解睇完有種莫名不安感

我都有不安感

咁恐怖 我諗佢屋企所有野都用石頭去做算啦 下下爆玻璃玩得幾兔次

兔=多

佢同你一齊左幾耐，點解冇啦啦會打你，咁小事都咁真係唔得

分啦屌 打得就係仆街

好錯好on9都唔係打人嘅籍口

分手
癡撚線無乜撚野情力 你估咁唔小心撞到？想打人唔識控制自己就認啦

講真丫 如果你真心錫一個人
你連想傷害佢既念頭都唔會有
就算有 之後都會為自己咁諗過而內疚

我脾氣好大好差 亦會發女朋友脾氣
但從來唔會有衝動有念頭去打佢或者攻擊佢
最多係鬧得好金 說話難聽
想像唔到如果個個係自己中意既人點解會郁手
唔好話中意 一個普通人激嬲你你都唔會輕易想打佢啦 就算我嬲到無理性 女朋友煩住我扯住我 我都只會fing開佢 而且係自動識就住Fing
要發脾氣學樓上話齋 只會打自己/物件

所以如果一個男人會輕易郁手打你 一係完全無自制能力 一係佢根本唔中意你 一係你真係好有問題 自己諗啦

同埋扯你塊面可以點樣唔小心
又想郁手又唔夠膽一拳打落你度
用埋D 19方法扯你塊面怕比人話打女人
你男朋友真係垃圾之中既xo 做都做得陰毒小家過人

你姓梁？

一定分 我都俾ex勁大力推過差d仆街
係唔會接受到另一半做呢d行為 咩藉口都好

打完之後再分手

有一次必有第二三四次
千奇唔好信佢話唔會再打你

過來人 俾ex打過幾次

咁你週街唱衰佢再分手

即飛啦屌

男朋友嬲個陣試過扯住我頭髮 好痛
雖然有時我嬲得制都會打佢...但我都好內疚可以控制自己
唉自己都打人仲可唔可以怪人

自細發左誓大個拍拖一定唔會搵個打女人嘅伴侶

一年零兩個月 其實好小事，佢喺車站月台坐低等我，我上屋企執d 野去佢度過夜，我話擺低個背囊喺佢度，因為好重唔想揹上揹落，佢嫌麻煩死都唔肯，就嘈起上嚟

我決定分開下一排先

佢唔認自己打女人

我男朋友冇內疚 仲覺得我唔岩 話我屈佢打女人 所以我先開post 同各巴絲宣洩下

應訛係佢唔鍾意我 同時我都好有問題掛，而家決定分開下先

佢覺得扯面唔算係打女人，我初頭都好激氣同佢理論，而家就決定大家分開冷靜下先

唔係 why 咁問

分

而家我決定大家分開下先

好慘呀絲打你 咁現任對你好嗎？

就算你接受到繼續一齊
到咗要嘈交爭執都會諗返起
出咗手就係出咗手

而家決定分開下先

有d 情侶接受到大家互毆 床頭打交床尾和 應該你係呢類

係呀 所以咪話好諷刺

唔分，再同佢講，家暴，一次就走

今晚訓著 就大大力屌返佢屎眼洩憤 第照就無事

暫時 呢一刻接受唔到 好傷心 決定分開下先

sor 我係藍絲 冇撚用的

而家決定分開下先 今次佢踩到我條底線

咁小事都扯你塊面? 分啦

細個都俾老豆成日打
I know that feel

你講得岩 所以而家我決定大家分開下先

巴打 好想同你相擁弔泣 I know that feel.jpg

相擁而泣

呢個係左手打右手故事?

我同你一樣都係絲呀

分手啦 今次唔分 下次更加分唔到

我藍絲 信不信由你啦

分手 一定要分
我都有朋友有暴力傾向 好似上面果個巴打朋友咁 唔會打女朋友 佢只會周圍揼嘢踢嘢 唔會傷害女朋友

我自己作為男人都唔會打女人

絲打 你而家幾歲？仲同父母同住嗎 我出嚟做野後 搬左出去住 少左接觸兩老 個人冇咁負能量 但始終由細到大 始終都有個陰影籠罩住 心入面永遠都有個死結係解唔開 1999 我諗你應該會明我

而家決定大家分開一排先

如果個個男人都好似你咁 社會會和諧好多

如果遲下生個仔出嚟，老豆都係咁對佢，咪又係盞搞
真正鐘意你嘅人點會傷害你

我更嬲更嬲都唔會出手
呢個係基本做人
但...出口都會傷人
免得過...當嘈交既時候
一句對唔住退一步可以解決好多問題
唔好等到有裂痕先至講...會好後悔...到時你講都無人想聽了...

我其實冇打算生小朋友 一諗起原來男帑友根本唔係真正鍾意我 就覺得好傷心

既然知道嘅 咪早走早著 起碼仲係朋友
你又可以俾個機會自己重新揀過

講得岩 如果我老豆老母好似你咁諗 用呢種思維去教仔女 我相信我人生會有好大轉變 唔會好似而家咁頹

如果真係真正分左手 我唔想再拍拖了 再去重新適應一個人好煩好攰 其實毒撚一個更開心

留名

好認真 打另一半一次已經唔可以原諒

我仲後生 仲讀緊u 未有能力得搬出去
而家大左通常都係學校同返補習多，唔使係屋企對住佢地
而且我仲有個細佬
屋企本身重男輕女，以前細個就算細佬唔啱，都賴係我既錯，話我做家姐應該教細佬

跪地 兜巴聲 趕出門口 用藤條/衣架打 dum我啲野 都試過
以前細個一喊就俾佢打得再勁啲
但我喊都係想人氹下姐

我以為成日俾佢打係正常
點知我大個上中學聽返啲朋友講，話老豆冇打過佢地，先知原來我先係唔正常嗰個

早排見到有個爸爸係唔同攤位遊戲不停玩
贏左好多公仔送俾佢個女
佢個女得幾歲大 手抱住好多公仔好開心
佢老婆都笑話唔好咁寵個女
好幸福 點解我以前唔可以咁
個家人係我理想既家庭

聽啲三姑六婆講本身我阿媽陀我個陣去拜神想呢胎係仔，點知係女
個陣好心up，好似我出生係錯咁

打得好長sorry

肉體上的痛遠遠不及心靈上的痛

分啦!我個ex之前都係咁對我 有一就會有二

肉緊就動手
未來相處 大把現實問題要面對 要肉緊
加上你又咁驚
忍痛斬纜啦
就算最後無真係分開 起碼都俾佢知道你完全接受唔到

你唔想佢打你一世，連你小朋友都一齊打，就即刻分手啦。

絲打你好叻 仲識得比心機讀書 我就無你咁識諗 成日一味諗住讀乜撚野書丫 快d 出來做野好過 可以脫離佢地 搞到無心向學
我屋企又係重男輕女 你d 經歷同我都幾近似 我之所以出世係因為我老母落左好多次仔 已經落唔到 焗住要生我 同埋當時佢地想分公屋攞間大d 嘅單位 thats why I m here 我地都係喺沒有愛的環境下成長

睇嚟好多絲都有被ex 打的經歷

我唔係驚 只係覺得好傷心
而家決定大家分開下先

我係咁岩上個月因為嘈交衝動講出分開之後好反悔先識反省，但我再講多十萬次對唔住都已經無晒用
未婚妻都係走左....

而家決定大家分開下先

一定會 利申 試過 分左

無力挽留先係最痛 我都唔知講咩好 唯有係等下一個gf 出現 你好好珍惜對方啦

我而家搵到個對我好好既 你都得既 對自己唔好既人留係身邊都無用啦

但真心同你講
出得手打你
唔好係分開下
因為打女朋友
一次就夠
愛你係唔會捨得出手，因為我作為男人
男人無經歷過一次大教訓
係唔會識醒同反省

問你一句
你仲愛唔愛你男朋友?

有時我真係好想問佢地
個陣係咪窮到連dom都買唔起
有得揀我寧願冇出世過

其實結果多數都分手。

或者係佢郁手時同後，你會feel發現到佢有無心痛、無心、後悔
我ex開始傷我個排，我一心好鐘意佢，覺得無野
其實佢習慣咗打你，知道無事，下次又會慣性
唔係佢想唔想既問題，係慢慢變到打你係正常
會feel到佢個刻真心憎你、嬲你，無諗過對方先會出手
正如女朋友正常都唔會打男朋友咁解，因為會將心比己

我依家個男朋友都出過手，但佢一完個個動作會sense到自己衝動咗。
以後佢再大力少少，我話佢 又黎啦/你整痛我，佢就會知分寸，女仔大概咩力會覺得接受唔到。
如果佢無好好反省或真心認錯，結果都只係分手

利申以前都成日俾老豆打

我都明 感情同理性既問題
但我會勸你分手好過 今次無情力就扯你面
下次又話一時無情力唔小心手打你
鐘意係一回事 但令到自己唔開心就幾鐘意都係廢話

祝福你同你現任幸福快樂到老
我暫時對拍拖方面心灰意冷

莫講話郁手，脾氣都唔敢發

冇架啦
分手啦 呢啲人控制唔撚到自己 打一次就一世
小心啲呀絲打

咁人地講緊打同唔打都可以以偏蓋全咁樣放粒膠話唔打等於錫

絲打 你講得好岩 其實事後態度都好緊要 如果佢事後有表現出好內疚 好心痛 真誠同我道歉 我應該會算數 但佢冇覺得自己唔岩之餘 佢見我咬住唔放同佢爭論 佢為左唔想煩唔想嘈先勉為其難話自己錯 佢仲覺得自己冇用力 唔會傷得去邊 嗰刻醒覺左 認清左佢其實根本唔鍾意我 雖然呢個事實好傷人 但都要面對

絲打 大家都係家暴受害者 唔怪得你講得咁中point

係呀 再鍾意 一郁手真係彌補唔到

多謝巴打提點

打一次，就有第二次， 控制力差，你諗真d

其實到掂到你底線仲忍黎做咩
快啲放手啦

愛 但對方唔愛我

我絕對明你咩感受
不過講真啦，叫你即刻分手就一定唔得㗎嘞。
不過你會慢慢心淡，因為佢打你個刻會好深刻，真係記一世
拍拖最緊要珍惜姐。
我都有問過我男朋友，點解見到我喊唔係覺得心痛，而係要同我理論/爭拗落去？
打人都係，會心痛你既，唔會事後咁既態度。加上以前細個有陰影，大個咗好難搣甩。我之前都試過因爲佢態度似我老豆，我成個人喊到崩潰
你要知道辛苦既係你自己，到依個地步自私少少，慢慢淡下，觀察下，覺得未來唔會有改變，都係唔適合既，就快d

我老母話因為我老豆鍾意無套快感 食藥 用環我老母都fail 了 唔記得咩原因 只能夠話我只係佢地發洩完淫慾後誕生出嚟嘅一件產物，如果有得揀，我一定揀冇出世過

絲打 我都唔知講咩好 我都崩潰到，好想喊到個人筋疲力盡 喊死佢算9數

分，一定要分！
當初我比男朋友郁手，但我冇選擇分手，仲好快原諒左佢
但到最後我都係比人飛

如果有得揀過，我當時會選擇分手

一定分，企圖舉高手郁我我都分，又唔係死剩佢一個男人

緊係分啦！！！！！
有d野係原則係底線，尤其無經歷過家庭暴力應該好明白呢樣野係唔容忍得。唔係話愛就要咩都忍

一定唔認架 覺得唔係摑你推你搵野掟你 就唔叫打你呀嘛
我見到你講返點解你地會嘈交 其實真心好小事 甚至個重點根本唔係發生咩事
而係佢失控就整傷左你
想像下將來你地嘈啲更加大鑊既事 佢唔會再係搣你咁簡單 如果唔係係條街而係係屋企嘈交佢肯撚定屋都拆埋 唔郁你都掟爛哂啲野

唔理你做啲野啱定唔啱，另一半一有打你嘅傾向就一定要走，打人呢種行為有第一次就好易有第二次